【冇圖】啱啱搭巴士，隔離條女挨左落黎...

話說啱啱搭巴士，一上車見無乜空位就迫住同人坐。

本身無乜留意嘅，但原來我坐左係個睇落24歲左右嘅女隔離。佢髮色微啡，着白色淨色T加黑色外套，灰色裙褲再加個黑色包包，睇落都幾吸引

我一上車個陣已經見佢個頭鐘下鐘下咁，睇黎好眼訓。點知個巴士司機咁識做，開頭架車fing下fing下咁，跟住條女就有幾下挨左落我到，一頭嘅長髮披散係我整隻左手上。

雖然有時候架巴左chok得太勁佢會震醒坐翻直，但成程車都挨左幾次落黎搞到小弟心如鹿撞

對唔住我係小毒毒但如果各位巴打係我，你會點做？ 唔通係避開佢索性唔坐

Between 如果係絲打勿相認，小弟多多得罪啦

比我會避開你先

人地報左警未？

佢挨落黎，避開嘅權力係我到

我估佢幾enjoy 應該唔會報警

諗起復活節返鄉下 長途車 隔壁肥妹20歲左右
一個半鐘啊

ok 網絡公審

淨係試過比小朋友挨

巴打無事啊麻

某程度上黎講都幾正

放過小弟一條狗命啦

淨係試過搭地鐵比兩個師奶一左一右挨住咗

我淨係試過俾肥佬挨

仲試過比學生哥瞓咗落我大髀

即刻用隻手輕輕咁推開佢

我呢啲永遠得麻甩佬坐我隔離。
靚女永遠無視我，
一係已經有其他人坐左啲索女隔離

如果係我隔離條女呢

祝閣下旅途愉快

有無感受到脂肪的吸引

包你老母

我好彩姐，巴打總有一日你有機會嘅

咁袋袋

當時非常唔愉快，最後我向後一縮，佢兩個即刻頭撞頭

巴打鐘意玩弄師奶

試過坐下層最後排比學生妹瞓去我度我想避都冇得走，成車都係人

其實巴打心底裏好興奮

試過俾個死肥仔訓著覺挨落黎
挨都算 因為搭小巴搖下搖下 佢個死人頭一野鋤落我膊頭度 勁撚痛
我就一野向上頂 頂撚醒佢

不孝有三

係我就唔會比機會佢鋤，一挨落黎即刻叫醒佢

對唔住嚇親你

你真係on 7 99死毒撚，竟然叫自己做狗

放棄我啦

你個名

會叫醒佢

我好想扮君子縮埋啲等佢個頭冇野挨，一chok就醒………

點知我試過一兩次佢都繼續瞓，咁我就唔客氣喇

樓主得米
性暗示

我無扮君子，只係hold住原本個position同埋動作

最後仲要同一個站落車 不過大家都尷尬急急腳走唔同方向

有次搭地鐵
坐中間兩個OL挨過黎足足全程
靚仔係咁

巴打犀利

圖呢

然後 銀包唔見左

然後鬧鐘響咗

拉開褲Lin, 再用佢對手j

到底樓主知唔知咩叫冇圖？

負皮 上一頁

男朋友都試過屌嬲，仲要send比我睇
好在條女好豬

利申絲

圖呢？
呃我入嚟

咁多個回應都無人屌

有啊第一頁 叫佢袋袋啦